「傷撚晒」利物浦 對 畢爾包 3

仲有冇中場

好波

老母，陳，skipper，古，4個中中頂4個月

陳有少少問題
冇理由咁耐都簽唔到

留名等睇高普出嚟話：唔會因為有人受傷就買人

預埋軒都傷算啦
3個人夠踢

季都都開就要經歷傷兵潮
利已經正式高普化
當年多仔啲人都係咁

再有人傷既咪用米拿打中場囉

好似已經講左

咁多仔係咪季季都唔買唔到咩人

廢中：panic buy

仲有米拿

好番晒就人滿之患， 不了

仲有古蹟 木燒

廢奴退後一格打攻中
屎毒打正前搞掂

無問題 夠哂人

仲話咩預咗有人投訴冇得踢
高普正一on9子

呢個我俾十個趣

用木燒 ejaria健仔 gomez打R聯

踢兩場就收工

FSG dllm

Fsg dllm

屌你閪到咁 都仲五天工作天
呢班撚樣都幾好搵

睇個款就算LA子傷左都唔會買人

傳緊17m買雷恩個Benjamin Andre

27歲中場

lm

唉傷撚晒 哎唔撚驚

mon 咗陣post，懷疑緊自己係咪去咗平行時空 同我上年睇啲波完全唔一樣

平時D精華係咁

岩牙 咪撚買牙
巴塞買左死球迷

乜人黎架

Btw 同當年買so7一樣
話技術差 要修正
總結 巴狗唔識波

靚仔

痴線到未

希望佢地唔好簽垃圾
利狗都唔好害人

簽SO9呢D垃圾番黎做乜
比番我利啦

我屌你老母爛臭化閪fsg

Liverpool fans have spent the majority of this widow watching Virgil van Dijk, Naby Keïta compilations and are not able to land either 🤔😭.

慣咗啦

仲有冇人幫fsg講好說話丫

到目前為止都未有消息話會買人

比d時間

消息話會使200m

明明呢個轉會咁痴線
但永遠唔關利狗事

個陣都已經睇死fsg唔會轉死性

Dick Advocaat urges Southampton to grant Virgil van Dijk move to #LFC

Land VVD
Land Keïta
Fuck FSG
三揀一

邊位呀

Liverpool fan Graeme Kelly, who has more than 65,000 followers on the social-networking site, is a constant source of Kop transfer news.

Speaking on the Code Red podcast, Kelly said he has heard from those inside the club that a deal for midfielder Keita, 21, was done.

The Reds were told to bid £66million, which they eventually did, only to be stunned when the offer was knocked back.

Kelly now thinks that RB Leipzig are just trying to get attention on themselves and that's their motivation this summer.

Kelly said: "Don't get me wrong, I think their stance will weaken somewhat but Red Bull love the press.

"I was told Red Bull said to Liverpool: 'For £66million, he's yours.' We bid lower than that first time, £53m, but we went back and bid £66m and they turned it down.

"Even everyone at the club were dumbfounded. They thought it was a done deal.

"I think it's Red Bull just wanting the limelight. It strikes me as odd for a club last year whose revenue was just €82m. They are in a massive amount of debt and they've turned down almost their entire year's revenue for one player.

"It doesn't ring true for me. I don't see how they can do that.

"Anyone can buy him for £45m next season so I just don't see what they're doing here.

"I think Red Bull played the game with almost everyone.

"I was told it'd go back and forth and they'll create this story.

"Apparently when the bid came in and they turned it down someone said Jurgen Klopp actually laughed, because they were a crazy club.

"They don't do things the way football clubs do."

俾紅牛撚狗

荷蘭領隊
之前新特蘭領隊

Land robertson

就算買到vvd都要買中場啦，咁踢法，唔傷都攰死

Holland coach

VVD轉去邊都好
好想快D完左個鬧劇
等爆料修記係為乜要企到咁硬

樓豬好波牙

撐荷蘭了

肯放人 俾你撚下又點話
錯怪fsg 鳥

講左66m就放
利出53m做乜9 人地咪覺得你玩野囉屌

vvd咪又係搞小手段搞到呢家咁

呢個經典
上半季屌到飛天
下半季個個失憶症

@春子 @J亨狗 @CAN子 講兩句

人地話要咩價你都比
咁唔洗特登請人番黎傾啦 搵你阿媽做都得啦

PS:依然覺得搞轉會班人廢

買又買唔到 賣又賣唔到

屌

賣左古仔囉

真係好撚好笑
人地講明66m放都仲出53m
之後出返66m人地覺得你玩野有幾出奇

利班管理層仲要好撚驚訝 覺得RB玩尻自己

我日日都dllm fsg

I'd be absolutely amazed if he left this summer mate. Klopp and owners adamant he's staying.

James Pearce comments on Coutinho

唔知佢地點傾
如果一早同對方傾左 對面亦表明無66M唔放
班ON9仔仲出53M 真係好撚ON9

就算學神時期都好似無而家咁灰
果陣望到個陣都柒到無眼睇 無感覺
但而家本來買到人係衰自己搞到買唔到
D人又傷撚曬
屌 有歐聯踢有乜撚用

今次唔慌唔係amazing summer，咩柒野膠野都見過晒

15m咪當比乞兒囉, 好過搞咁耐

屌班友

你出53
之後過左一陣 又出返人地要我66
咁你第一次報53 來把撚

人地玩你係一回事
自己浪費左1，2個星期係 first bid 同 second bid

同沙律，羅白神一樣 好快搞好的野
完左幾倍時間 最後同一開始根本差唔多

200m單野應該唔係講transfer spending
而係講annual expenditure咋麻
on鳩都知fsg要玩money ball
邊會咁捨得洗錢
66m bid keita 淨係想破球會出價記錄
唔係想破球會買入記錄
break transfer bid record multiple times
依個先係fsg嘅風格演繹

呢個轉會真係低處未算低

啲人話咩壓價係正常 全部都係戇鳩仔
你買人地主力阿 人地開個價岩咪買囉
成個女人咁扭扭令令 又要講下價咁 你話唔夠錢就話姐
係都要搞到依家咁
人又買唔到 仲要俾人搶主力
如果你話買psg啲隊員 你壓佢少少價都正常啲丫 因為人地要急住放
依家紅牛又唔係等錢洗 又係主力球員
你慢撚慢壓價啦屌你老母
你打工仔黎炸 洗撚同你老細慳錢咩屌你老母

衰 FSG 美國佬縮骨講價， 紅牛講明66M 先放依家無90 M 或以上人地彩你都傻。

攞利來吸引注意力
利撚唯一可以做就係唔飲紅牛

完

fsg以為自己好精明
其他球會根本當佢on9仔 撚到fsg暈
沙拿妹左一個月無平過

希望英國利撚 第1，2個星期可以做野
(上次成功令加價取消)

罷飲牙 ， dllm

Mauricio Pellegrino interview: 'Benitez's Istanbul miracle inspires me as a coach.'

屌咁就識感恩下啦唔該

Mauricio Pellegrino says he will never forget how Rafael Benitez tore up two weeks of Champions League final preparation in a few minutes.

Pellegrino: "We were 15 days preparing the final, preparing how we press, how we attack, set pieces and in 30 minutes they killed us."

Pellegrino: "And Rafa changed everything. There is something more important than planning - it is imagination. He changed everything."

最大問題係 利班高層覺得係RB玩野only 唔知自己on9

"They don't do things the way football clubs do."
呢句係咪講緊利

未見過有一年轉會窗咁難頂

到左8月 都 只係簽左1隻翼同2隻半幼幼

仲要

1. 對上2個轉會窗0支出
2. 難得入返歐聯
3. 要四線作戰
4. 競爭對手係咁增兵

Robertson算幼幼？

以前以為IA已經夠仆街
原來成個轉會團隊仲仆街

Rb好似無講過66m就放
一直都話唔賣 之後話要80 之後再話100都不了

買個冇突破能力既派牌中場 有撚用咩

荷蘭領隊特別高汁
雲膠耳

本身都冇飲開
但原來咁貴

估計在台灣

唔係點會咁有錢

人地根本冇諗過放比你
撚狗咁撚姐

場波今晚定聽晚?

今晚 0015

正 唔係西波

但垃圾利呢

愈黎愈冇興趣
又冇新人睇 啲友仔踢得咁密 又容易受傷

Thanks
今晚踢完波睇，希望唔會好似上場咁西，如果唔係實訓著

Wouldn't mind if Liverpool turned from Keita to Kovacic as an alternative. Kovacic has a £50m release clause apparently.

唔係講緊話返意甲？

#OnThisDay in 2️⃣0️⃣1️⃣1️⃣ Milan Jovanovic left Liverpool. 18 games later and 2 goals, the Serbian left Anfield. #DarkDays

今晚都算早
如果冇古 又變返上場啲西波

我利要買仲唔仆到過黎啊

班乞衣邊有錢比

毒蛇

kovacic一般料

真係冇古 冇隨隊

傳緊新target 係 Rennes 既 benjamin andre

£15.3m

真係過疤了

50m咁平

好過老母同古蹟先啦

呢場熱身賽
衰d咁諗 輸好過win

最好大炒

我利可以買3個

我都咁諗 最好輸到仆街

贏輸都冇分別

春子同亨利上水未？

高華錫 利撚之前唔係狂j架咩

疤隨時搭件豬頭受a gomes過黎

比啲時間 而家先8月頭

理性撐fsg利迷去晒邊？
係咪傷晒人唔撐啊？

皇馬都踢唔掂, 點踢利牙

你個勢咁兇邊個敢上水

摩換a gomez

清 仲覺得就算比人大炒會買人
我夠膽講就算外圍出局都唔會買人

a gomez +200m 可以考慮下

宜家摩咁勁, a gomez + 30m 可以一戰

利撚要球好高=巴迷嫌棄古天奴

輸 40比0應該有用

佢地果陣好撚理性架 宜家8月頭啦
人呢？

買條廢柴頂lucas

利撚簽慣降班料係會心理不平衡

要求高係真 德甲神射手吹到地底泥
自己隊啲垃圾就吹勁好多

當間間大球會都用過億補充兵源，猁仲講緊出木燒，抵你變中游

kovacic 岩踢吓，擺脫分波遠射都有d , 但利一定係買d 要google 既球員當plan b 就算 次次一線plan a 買唔到就求其塞件 plan b

出局，專心聯賽唔使買人
出線，傷幾件都夠做唔使買人

木燒fm妖人 pa有180

唔知點定位 打邊唔夠快帶波又差
踢中間又冇亮點

Slk
木燒. Kent
Guji
Ejxxx. Henderson
Moreno klavan Gomez flxxxxxxx
Ward

奪冠不是夢

英冠都唔撚掂啦

講緊英甲牙清

兩間球迷會都今日收人

咁既球會 咁既球迷會 搵撚人迷

講緊亞洲盃牙清

講真

我覺得佢要好像蘇索咁 去其他地方踢
英超呢種講 鳩爆 體力對抗的聯賽
佢呢類 根本練唔到級

(近十年唔木講利 車熱阿雙曼 都無一件呢d幼幼 ali 拉斯福特 呢堆 快，有身體就唔少)

應該去join A12
波衫優惠都喺返度

酒店捕球員其中一日
聽到前面有個ching話下一次利訪港應該輪到木燒做隊長

打得起先算啦
到而家都唔知佢有咩勁

紅牛都係仆街嚟

如果有巴打消失14日代表乜

代表你係gay 佬
貢留意

有料爆？
不過上少十四日都冇咩分別 都係買唔到人

14日前應該丁緊垃圾利黎香港

行政拘留完都係無買人，一句講晒,fsg好波

高華錫由去皇馬已經開始迷

咁係佢個年紀技術身體意識都係上盛既
依家諗返起點解古當初會打得到英超都幾神奇
又瘦又上腳 當時技術又唔係過真係超晒班

其實都係
無身型無速度都唔緊要 問題係技術層面都無明顯強項
雖然見好多人包括班名宿都對佢好大期望

x2,覺得佢會岩利

但官方新把撚7折喎

傳都冇傳過黎利喎

但會費？

中場傷撚晒

都唔會去NB買野
有利logo既又唔一定要去NB買

屌 正一閪球會 球迷會都煩過人
有兩個已經算 啲優惠兩間都唔同 逼你join 晒
屌你老母

幫edward含緊

諗住買外套
官方球迷會既話係咪上網買既話都係冇折?

o係旺角諗緊去唔去a12好...

Kovacic都唔夠好j
唔通等Can成材咩

Google完即有球員相已經好好
利通常買google完要再慢慢搵既當plan b

麥巴比好像傷左 今次摩連哥

Fsg高層思維： 傷曬代表遲下會康復 冇死到冇走人 球會實力冇咩損失

開季先黎傷鳩哂D人
19FSG又唔柒買人 玩撚咩

學生優惠有冇？

is 垃圾fsg

plan b都無啊屌你老味

唔好FF簽到kovacic

皇馬當正佢係摩迪繼承人, 至多借出去

官方圖書館球迷會

張借書證幾型

諗起當年rossiter 講到隊長接班人咁
最後去左流浪

無基達就追張伯倫啦，感覺好啱高普，3000萬都照去啦您老味fsg

槍手好似唔同佢續
英人 有英超經驗 去啦

個樣似ja

調轉左

IA 原來已經力挽狂瀾

怪錯左

三十年前，中國仲係一窮二白，邊個估到今日
套落返利物浦到,大家好應該比D時間FSG

比兩億IA
已經買齊人 仲有錢放係銀行收息

估唔到要懷念IA叫雞嘅日子

失去左先識得珍惜

要怪就怪fsg 連轉會管理層都要玩育成

最緊要係出走阿仙奴既下場

G持

有時真係想死撚左去, 咁就唔使眼冤睇垃圾利

宜家張伯倫都未必走啦
早一個月買反而仲大機會

三十年前 利物浦仲係歐州王者 邊個估到今日

match突

巴打好似掉轉左黎講
係100分唔同阿續約
唔係阿唔肯續佢

利物浦在歐聯附將硬撼賀芬咸，後者的少帥拿高斯文自爆早就預計會紅軍，所以一早制訂了作戰計劃。
年僅30歲的拿高斯文（Julian Nagelsmann）是德甲最有名的少帥，上季帶領賀芬咸拿下第4名。他笑言已預料在歐聯附會抽中鬥利物浦，所以早有準備：「我看了利物浦在奧迪盃2場比賽，踢得非常好。我對於出戰他們已有些想法，但還要多看1或2場比賽，去想想如何實行。」
賀芬咸的成功之道，除了有這名戰術多變的少帥之外，背後的富豪班主賀比也功不可沒；他入主後，帶領球隊從第5級別的業餘兵，搖身一變成為歐聯一份子。
賀比表示，很期待對紅軍的德國籍領隊高普：「鬥高普一定會非常特別，同時我也想再看到（前賀芬咸球員）羅拔圖法明奴。我們沒有壓力，只想勝出，我相信拿高斯文會好好調配球隊。」

佢都唔係隊長

Sorry 記錯左
同埋同史杜好似幾friend 不妨一試

Song 拿斯利 沙格拿

快

十卜

燈到自己永生

明明綠燈 轉眼變成紅燈～～～

屌你老母享利 捨得買人味牙～～～

快啦 ， 等咩牙

今晚場波都唔想睇了

冇古冇啦冇史獨

有左文右拉 可以睇下既

簡式長傳 希望幫到手

Me too
No 古 la 史
Totally no mood to......

有消息買人味到

我想打丁牙

So rumours are that FSG would sell Coutinho if we received a huge bid. Klopp however won't sell at any cost.

賣埋古啦 岩架啦

賣埋成間球會啦

支持賣古
我利要貫徹no one is bigger than fsg

2億又唔怕放

最好逼走高普
爽快 可以唔駛再浪費時間睇利

到時垃圾利就會窮到得返400m

ching分到幾多%？

放又唔係問題既，問題係個替代者

又可以買700

今晚唔知係飛機有冇得睇場波

頭等未有wifi

見到d人講
vvd - 高普自己私下接觸, 高普既問題
keita - 高普冇plan b, 高普既問題

咁幾時sack佢好

好記得試過利對弱隊
一落機立即check比數，見到輸波嚇一跳
原來係spearing正選+紅牌

一定要頭等先有？
搭澳航

無坐過澳航
上次坐quatar econ 見佢要加wifi既話要極貴

Now ！
對高普簡直係一種最好既解脫

飛機wifi可以快到睇到波咩

等埋你牙

有d前面部機有得睇

不過應該係頭等

Philippe Coutinho left out of Liverpool squad for Athletic Bilbao clash due to injury, amid Barcelona interest

被受傷

ching私人飛機一定睇到

10us 一個鐘左右啦 ， 之前坐過日本航空 免費wifi

Jugen Flopp

古屎拉 仲有邊個傷?隊長?

佳米都好似傷

岩啦，賣古啦，最好炒埋高普直接死心唔洗睇

可唔可以買100分

我都想

大佬要夾架
就開季先走個絕對主力+playmaker
我當你c朗美欺過哂利都死啦

Klopp反佢台啦

你續約都唔夠人用

市面上做到差不多野既又有級數既play maker得isco

fsg咁辣剎 ， 真係想走隨

傳尼斯果件又係google人，你買尼斯人都買seri啦
買唔到top target就走去買d3線球員

基達都係google人啦

btw 有冇條友lin?

兩隊黎

FSG真係好撚嬲屌

個隊雷恩黎

炒klopp 俾gerrard 做領隊
精壇班友應該j到虛脫咁濟

自膠
見又法甲又紅黑

皇馬件阿辛斯奧都好好j
比多60m打包走佢比皇買mbappe啦

isco 都仲可能會放， 阿辛斯奧一定唔放啦

plan b就係一齊攬炒

睇球王片又唔差 ball control 做連串 都唔錯
但球王片始終球王片
同埋踢法唔係keita個隻 又唔係Lucas 個種
又唔覺得特別岩高普既踢法

冇plan b高普冇責任？

plan b 激走高普 順理放走文尼同古
回收2億
之後請依家賀芬咸少帥

全力支持(20m net spend)

十卜高普屌fsg老母

拿
d人既講法係所有野都係廢中自己搞禍晒既
fsg完全無辜
我先覺得要sack佢咋

要啦d死廢中一d計劃都無老馮買到架

個陣薄撚到

無軒無la 無古無史獨

Jordan Henderson does not travel today due to illness, Daniel Sturridge remains sidelined and Philippe Coutinho has a sore back. (@LFC)

今年都係早四五個月收皮姐

仲係青年軍陣

利子唔係捱唔到呀
咁難受其實可以捧其他隊架喎

不如下個post開2018-19季前討論算啦

你見識少就屈尻keita係google人

巧多人 有成23個 未計傷個啲 仲使乜買人牙？

睇名啦

同can狗咁認真做乜

好似以前咁囉，推文尼打單前

感動嘅係唔使等到一月先有西波睇，一開季就有

不如開英冠討論區算啦

呢到有一半人 都係google la

見到今晚個大軍名單就唔開胃
每個位都有2-3個人可以打到
但係中場3個人，得4個踢到

可能見到milner 推返上去

得啦得啦
呢到有一半人唔知肥賓輪換tim

Henderson, Coutinho, Lallana, Sturridge all miss today's friendly for Liverpool

Henderson misses today's game with Bilbao due to illness

屌你唔好單單打打啦

Midfielder Fernando has left Manchester City to join Galatasaray

利記既英撚全部都係廢青

黑暗兵法

Barcelona have reportedly ended their interest in Philippe Coutinho

又skip

富二代 我諗今年都打唔起

差唔多

不過佢屋企咁有米

對弱隊可以出多d taa

Top source reveals @ChelseaFC boss Antonio Conte wants Virgil van Dijk and is big admirer of Danny Drinkwater.(Jim White)

連佢都被打劫
Fsg 唔死都無用

Klopp is happy with his squad. He wants more players but only the best. Admirable, but a gamble.

有冇ching已經預備好VVD會去轟

我利有slk咩都唔洗怕

Ok
不奪冠便英冠

IA是無辜的

連黨報都話係gamble

軒要陪lalala

有歐聯打簿到咁

亨利：今年唔用住 出年都有前四
4億轉會費

ya

我應該會痴線

做生意都gamble

滾存

點解br條傻

由高普角度唔係FSG角度牙

你痴線架

十年後 十億 一次過買

Barcelona are set to sign three players with the Neymar money:

Ousmane Dembélé
Iñigo Martínez
Philippe Coutinho

(Source: SPORT)

佢盤生意冇gamble呀，利成績gamble姐
佢比多億幾買vvd同keita，打得幾好都好，收入同第六都係爭1,2千萬，加埋入歐聯果幾千萬都冇買佢2個咁多錢

都唔明點解br會有一億玩
高普反而錢都無得用

如果賭輸咗利迷仲應唔應該十卜高普

高普有錢用啦
叫做bid左66m比keita

如果最後係車用少過 70m 買到vvd , 負責轉會果班要負全責

Fag盡力了

REPORTS: Barcelona have ENDED their interest in Philippe Coutinho (Liverpool Echo)

負責又點，咪又係繼續咁

人地而家唔賣比利狗

買左緊係ended

多謝edward

單方面宣布人地end interest

同埋賣人又點？can續約又點？
暑假就黎完都好似乜都無做過咁

咪就係自己搞串個party, 最後都係賣既話咪即係錢既問題， 只可以怪自己扮上菜唔落bid 就放晒風搞到人地嬲嬲豬

全部留隊開季

咪話你激嬲人搞到人地可能隊隊都放係唔放比利狗

所以咪要有人負責 難得今年係有歐聯（附加賽）打仲要top target 講明想黎都搞成咁

又想平價掃堆二線等幾年成才 到成才依家當打果堆都老
呢隊利物浦咁樣只會永遠無冠軍
有前4當 bonus

fsg策略成功，好多人覺得係人地唔賣

點解 今年連J轉會既機會都無幾多次

可以點負責，炒完下一個都一樣

唔係唔得嘅...人工又唔係我出
睇下會唔會有一兩個爆返上黎
不過你

希望佢平放沙高
世盃年牙

weak

一係搵返個係資深轉會經驗既負責 好似羅馬咁，一係就直接交個權俾高普好似阿妓咁，唔係既就放盤算啦 咁樣落去咪年年爭第四五六七

阿狗比個權雲加但都應該有人去傾轉會費/人工呢D野

希望簽到vvd 太需要中堅

去我轟了

8月5號

仲有十日開季

轉會進展 只係預期1/3

Suso always said he'd love to come home if we called; time to bring him back to Liverpool? #LFC

典睇

實制係1/1

代古

而家vvd 傷到而家都無落過場，就算買到起碼9月先有得出場

高普幫手屌FSG啦
唔係咁樣開季呀嘛

高普都唔要plan b

我覺得而家變到 8號位同中堅都一樣好逼切，la 傷左，如果古傷/要抖，成個中場已經無晒創造力

有歐聯打反而少左人
仲要咁既踢法

兩邊都有責任

高普揀人高要求 fsg傾得柒

係咪1月傷到而家？
如果真係簽到會唔會有風險?

鳩估劇本去車 然後同sakho 好返
但sakho preseason 乜春都無踢過
然後又繼續性感後防

不了

好返但唔想踢

You have to understand.

He isn't a part of the system,
He is the system.

佢踢法踢8號位最FIT

當年好喜歡佢

冬天轉會時又話難買人
夏天轉會又話難買人
Dllm 難就唔撚洗買呀

2015, 22nd of July.
2016, 22nd of July.
2017, 21st of July.

Could be a coincidence but we haven't made a signing in Aug for 3 yrs now.

見到個中場同後防都覺得好性感

吾知梨地嬲WHAT,一日未完刀吾好放棄
The best is yet to come.

Sky: Inter are very close to Emre Mor.

呢個當年都有傳過

巴神？

幾時打不耳包？

快啲買Lalala 替補

2014

入左圖書館會了，去工岩岩冇鐵牌

抵撚死啦唔買人 傷曬就最好

好快出局。。怕咩

兩場姐

比拿美巴
遲d有野買可以借會員？

當年強陣打皇馬

whats that

今年有機會打到歐聯個班主都唁把握機會

REPORTS: Barcelona have ENDED their interest in Philippe Coutinho (Liverpool Echo)

FSG冇錢賺了

A city divided.

Only #AFC have more injuries in 2017 than #LFC while their Merseyside rivals #EFC have the fewest reported of any PL side.

比餐飯錢都ok既

fsg: 熱身賽唔重要。。人腳夠晒數

正正因為逼搶打法

mane solanke salah
firmino lomo
can
milner lorven matip taa
mignolet

今晚係咪咁最好？ 定推米拿上去 廢奴打返假9

想同我食飯

Agger

aisa cup

mane Firmino salah
Can lomo
Gujic
milner lorven matip taa
mignolet

上年冬季轉會咪又係傷哂 咪又係唔買人
唔買就係唔買

未開季已經殘陣

古積d 防守真係岩打防中？

無限中出

愈諗愈嬲
買唔撚到中場 仲放撚埋唯一一隻純防中

佢打防中既話應該會出親都攞紅

買埋曬D冇用黎湊腳
仲快D變中遊

can 一定防中架喇 係差8號位邊個打 我覺得可以推米拿上去 俾屌摩試多場

而家唔係中游？

Lucas都想打下正選 享受足球

中上游

now八月頭only =.=
give fsg some time la

咪係

今年再簽到50M up就印佢

but next week open ball la

屌簡單防中,grujic打8號

黎緊10年利狗都唔會簽50m up

就咁比飯錢都ok架

但今晚個陣有機會就係下星期英超個陣 古od神軒都唔知好返未

呢125年都未試過50 up

軒病姐
同埋佢今日留係利陪lalala

而家個市場都可以維持到club record 係 40m 內 fsg 又嬴

如果真係買唔到人搞到成績差
幫大家飛去晏飛路 搵fsg

分股息

By 春子

沙高呢個集團可能轉左人負責
最近有情感左好多

Al技術進步左 self learning 方面

精壇班撚樣覺得無plan b無問題

智能叛變

沙畜唔洗做 做廢青正到

Edwards幾時死

再睇番阿記無歐聯踢都留到山狗
買到lacazette
利撚一路仲話歐聯對買人好重要

係好重要
人地肯黎
但俾edwards搞到一穫粥

我有女先定買到vvd先

今季 大軍名單
古 去巴
軒, la, 屎毒 長傷

保前4吧(榜尾開始數)

無PLAN B無問題既話
咁無買人都應該無問題

山狗唔繼約啦

一路都講緊太多人

用青年軍踢都無問題
No one is bigger than the club😊

平行時空

la子傷左都冇大問題

今季好成績你睇佢留定走…
要走今季就走左啦……下年又老一年了

太多潛在買家

覺得阿記好難留到佢

所以其實阿買人都係同我地一擔擔

Hi bbxxxxj

hi 沙b

Miss u
好耐無播鳩歌了
記得以前沙高都入黎聽

開始覺得唔係fsg唔放水買人 係高普條撚樣硬頸到買唔到岩ge人就唔買人 咁佢有冇唸過球員係會傷？ 拉蘭拿易傷底已經傷左

神軒文尼岩岩傷好咋 再傷唔知又要傷幾耐

史獨呢個唔講啦 中場健康踢到ge得古母陳
係3個呀 之後就冇後備啦 之後咪伊利積亞同古積同木燒囉

屌你老母咁多年冇英超真係有原因 上至管理層 下至領隊都係咁

下季對901球隊 又要睇由左邊猜到右邊再去番2邊 冇基達咪追第2個b2b 囉硬頸到咁

正

買d 垃圾又話做水魚買水貨

起碼你球探要比多個選擇啦

老實講你中堅買多個老虎卡叔之流既又有咩用

中場除左基達之外你買邊個補強個實力先

一陣聽你地講買番祖雲奴域果d質素

Breaking: Phil Coutinho was watching Spider-Man in the Liverpool @ODEONCinemas last night. @LFC #LFC

睇蜘蛛俠唔去疤了

有無巴打知外國利迷對傳簽Benjamin andre 有咩反應

睇完蜘蛛俠再去疤

Spiderman 唔加入復仇者 = 古 唔加入疤
match ed

如果我地有車 / 鏝既老細都有唔少既， isco,kovacic,koke, rabiot, paulinho, matuidi, nainggolan

不過 in fsg we trust

痴線 乜撚野新聞黎
好似之前台灣個馬英九睇錶

高普有冇話買先

我都未睇 好睇？

Pm咗佢
佢話bueno

個Benjamin球王片都唔多掂

Breaking: Lorius Karius was buying MK clothes in the Siu Man Centre last month. @LFC #LFC

球迷角度咁一定係覺得ox 好嫁
但問題係堂堂一間世界級大球會 買唔到想要ge人就冇alternatives /覺得唔洗要alternatives ?

你肯定係大球會 ？

點解要the？

做咩鳩

買唔到人而家要搵領隊揹鑊
無高普連keita vvd都傳唔到

lm學英文

唔係揹唔揹鑊問題
咁而家係買唔到果兩個 你都要諗辦法解決㗎下話

買唔到個兩個就唔買其實高普係咪無派球探

點都要等外圍賽岀線先有得諗
岀局既話暫時無賣主力 又已經買左三個
Fsg仲點會即刻泵水
Plan bcd都要過到賀芬咸先有得講

關咩事
咁之前基達66m又肯bid?

Sanchez “I’ve never witnessed someone deliberately downgrade Messi and Suarez. To Cavani and Di María. Its like leaving Barça for Arsenal.”

真係唔知做乜鳩
獌買唔到morata都快手買lkk
車都有傳過vvd見勢色唔對都買個rudiger先
而家番轉頭食住花生再bid vvd

我哋明明買唔到brandt都好快轉咗salah
唔明點解中中同中堅兩個位可以完全冇plan b
話咗唔賣都死lur lur足兩個月

因為高普話非佢兩個不要

#LFC team v @AthleticClub: Mignolet, Alexander-Arnold, Matip, Lovren, Moreno, Can, Milner, Grujic, Salah, Firmino, Origi.

米拿中場

#LFC subs v @AthleticClub: Karius, Ward, Wijnaldum, Gomez, Klavan, Mane, Robertson, Solanke, Flanagan, Kent, Ejaria, Woodburn.

Skipper又skip?

見到個陣都頭痛

Yep
Skipped again

都話病左

Anfield's 12th 香港利物浦球迷組織
21 分鐘前 ·
【傷患update】
佳尼背部受傷及拉蘭拿大腿受傷要休息兩至三個月，將無法於下星期開鑼日上陣。除此之外，古天奴據稱背傷、軒達臣患病，連同早前奧迪盃拉傷嘅史杜歷治今日都無隨隊前往愛爾蘭，但預計三人下週會恢復訓練，希望可趕及於開鑼日上陣。
究竟季前集訓係咪操得太甘？又或者熱身賽賽程安排得太密？

mane ?

後備 睇漏左

盲？

#LFC have no interest in Rennes midfielder Benjamin Andre. *Echo*

keita plan b 組軍完成

其實我怕米拿踢左成年閘轉返中場會唔慣
不過佢早兩年打中場真係好好J

War Chest.
Break record transfer fee a few times.
Champs League to offer.

Milner starts in Midfield.

We're shite. @LFC

咁冇啦
高普咁撚硬頸
睇佢點對沙鳩就知

Milner 踢返中場中
效果好既
又可以慳返筆

幾點開波

佢以前係曼城都係打兩邊好D
係唔明典解佢咁鐘意打中場

0015
好似係

唔撚係啩

摩打埋今場好波既話下周應該有正選

milner打翻中場咪如佢所願

如果打得衰 就唔好怪高普調翻去左閘

屌你老母Robertson場場都後備

摩仔

就算唔打左閘都唔好比佢打中場中

球王摩咁勁都唔出咩

唔打左閘即係後備 , 而家翼同防中都唔到佢啦

屌你老母賣摩未阿

又係時候迷摩

摩既升班戰

一人半場

米拿打中場邊忽好J

Imagine if the Keita "alternative" is actually just moving Milner back into midfield, with Moreno competing with Robertson at left back...

屎忽

召集迷摩黨員

對watford都係摩正選

Legit

有茅link

果陣米拿拍軒 好似好垃圾

終於唔使再俾d 時間fsg
因為組軍完成鳥

Affordable Football Club Liverpool
原來利市有另一隊利記

Milner in CM. It's like signing a new player.

摩仔真係時來運到, 希望佢好好珍惜機會
踢番場好波

然後高價走人

釋放milner

Can't wait to see the "Milner is like a new signing" articles if he plays well in midfield today.

進攻型左閘

12點開波?

唔使等傷患球員復出
轉個位置有如強援加盟

何輝成日話can加米拿打中場效果好好
到底係邊場完全冇印象

想知

夢中作賽

Klopp: "Today is seen as a session. It's not a test for the players, it's a test for both teams. At half time we may change completely."

Klopp: "We want to make the next step in consistent defending. Be close, work together and help each other. Let's show it."

Klopp: "The brain (Zeljko Buvac) and eye (Peter Krawietz) are not here. They're in Hoffenheim scouting!"

有冇link

不嬲開波前10分鍾先多LINK

黎緊開季個場 先知

唔知睇唔睇好
真係有少少失望

法國廢中留三個籠競爭係因為知道後防唔夠人
個籠實會俾人射到太大壓力派膠

想訓了

弱隊出鋼門

米拿

衰鬼

我地d龍咁廢
是咪又可以打丁係強隊

睇黎米佬會進化成柯柏文

廢中簽牙𠗕啦

其實我地六七成時候都係強隊
但係最關鍵既兩三成時唔係姐

入咗camp睇唔到

我有個朋友都入左camp...
唔通...

俊？

自信的表現

Milner踢返中場 又唔使買人了 FSG萬歲

陣間傷埋就可以買

可能有驚喜呢

唉屌..如果淨係得VVD黎都唔反FSG了

唔講咁多 FSG好波

如果係Milner Can Grujic三個打中場 真係慢撚到癲喎... 仲要0 creativity
我寧願4231/442 Milner打左中場

知你勁啦

討論下姐

陪著利狗 一生一世冇英超
啦子收咧 簡恩走人
每週都冇三分

如果 fsg冇咁天真
一早科水重金買人
早已 一bid入魂

陣間睇下條中場點啦

摩皇

any link?

原來啫哩仔先係keita收購計劃既plan B 推返米拿中場
FSG:我地專重球員意願

求link

搵utube la

有冇人想要utube link???

Thx bro

Happy

thanks

靚靚球場
但係好嘥位

停左？

等睇比williams強姦

有冇SAN JOSE BB

Bilbao同Hoffenheim差唔多level

屌你大農場？

Happy哥

中立場都有YNWA
利狗又當自己主場

愛爾蘭好撚多利迷 好似歷史上都同利物浦市好有淵源

見到個陣咁樣真係無言 証明高普完全無汲取上季一月教訓
今年真係最有機會嘅一年，下年個轉會窗留唔留到主力都成問題，遑論買人
時也命也

希望米拿只是替工

高普同$SG 唔係 米拿就是plan b

無聲嘅

web link最快應該呢條

今年再無成績 都唔好意思留古

其實係邊度踢?

又中立場播ywna喇
mon po狗仲唔入嚟抽水

好大聲

YNWA大聲到音樂都聽唔到

愛爾蘭

準備有架啦

搶生意

死利狗

有喇

有San Jose

又再loop多次鶴臣期

愛爾蘭人柒出國際

古積攻中

好難睇

米拿踢翼

唔撚係米拿踢6號掛

正面都好 側面同背面真係幾乎一樣

古既plan b

2隊顏色對比唔夠強烈

Preseason 試兵姐

摩

咁我寧願CAN仔踢啦屌

利狗又當自己主場

米

好耐之前傳過對面隻翼

Happy有冇野睇
我黑畫面😢

屌簡唔俾沙拉

好on9 睇得好辛苦

有 快過上面d link

好似有SAN JOSE?

傳過william

右路曬到睇唔到

古 簡 米
沙 奧 費

應該係咁

好難睇咩

又boo 球證

Can咁都唔比中間

米神又玩球技

右路啲人全部反曬光

果邊曬到看唔到

Grujic防守靠犯規

幾比幾

睇到眼都痛

旁證幾靚仔

0：0

奧子愈睇愈平庸

米拿未踢慣 都唔知企邊好
一係就同簡平排 一係就企晒去屌摩嗰邊

重開電腦先
睇唔到開心

好耐冇睇過米拿打中場

力子

奧子

Origi

屌咁都可以唔入

後備王力子

又 origi

屌

咁都可以唔入

ORIGI

中龍都好呀大佬，龍都唔中

咁靚都唔入 屌

力子係非領先底下總共入過幾多球?

屌你奧力治

籠都唔中
垃圾

唔入就比波啦垃圾古積空尻晒 不過好似offside

精彩！

已經冇人點咁濟

奧仔

gomes 比得好靚

好廢

Dortmund 兩回合

組織靚到

仲話靠奧歷治

Who

咁都唔入 算咩前鋒

已經變返法甲最差11人水平

Matip

origi

唔中龍...

真係廢，，，

咁都唔入 今晚伏味濃

唔入都算 龍都唔中

摩獸

我摩都歸位 力子仲

神鋒儲緊氣

Slk果球唔入都一定中龍先

今晚輸win都無咩所謂

屌摩

top11廢

正式宣報
新呀so > 法甲11人

明奴好似有返啲態

屌摩仲係好sharp

明奴搶波過人好好j

唔好再有人傷就得

神鋒衰咩

廢奴好似操返fit

本身就廢

當睇文字直播

屌重開機睇happy都黑moon
唔想睇delay呀

TAA越踢越有信心

邊個

單刀龍都唔中

F9

香港果陣感覺個身仲好重

單刀唔中龍

SLK入D波難入好多
力子球球都CHOK 遠柱

So lanke

米拿唔知企咩位

估唔到最後成材既可能會係屌摩

自由人

廢奴勁左

近排扑少左野

成日疊位

米拿打中場？

對襪幾靚

廢奴FIT WO

Yes ar

米拿慣左補左閘位 企好後

廢奴carry前線

摩SEEMS REAL 勁

神鋒

踢慣咗閘

中場中但企得太左 唔知踢乜鳩

F9咁搏好易傷

買啫哩>打返起屌摩>推米拿中場做keita plan b>遊艇
FSG

件衫好撚難睇
好心著橙

Moreno出波真係好咗

力子
Between 摩

摩神

屌 又係你

俾得都唔錯啦

又一球 摩叻力子廢

補哂屌摩啲位

咁都唔中龍

solanke應該中龍先

對面咁狼做麥

屌奧子

可能有心咁做架 進攻時屌摩成隻翼咁

但屌摩進攻係有料到

屌呀

空晒 又冇人壓住你

力子搞咩

屌摩又靚傳

Matip企位

對面都逼得幾前

solanke>origi

摩直線

Solanke可能入左兩球了

ho ging

迷摩

摩一招

留名睇slk入波

又係龍都唔撚中

力子2個黃金機會啦

賣得出波衫了

唔洗買vvd

奧子轉打中堅都係唔錯選擇

摩同古前場配合應該更有睇頭

摩連防守都有

傳畀人

力子把握力好啲已經兩球

free header

最都唔中，，，

摩王

中堅奧

古蹟幾好
力子勁定尼哥勁

呢D番到聯賽就無哂啦 隊隊縮到入禁區

Grujic都傷埋

點解我睇happy都慢過你地

vvd 一日唔黎 沙高係咪都會留隊

覺得如果古踢西甲真係會被球證保護多啲

LFCTV

哇屌你老母黑鬼咁夾法

不賣了

依件ok wo

屌你咩畢爾包

屌對面咁撚狼

解圍唔會老烏

巨人

殺人友誼賽

讚完屌摩即刻整個醫院波

梗係力子啦 至少15-16嗰季有爆發過

無關系.沙高點都唔會有得踢 除非傷哂D中堅

力子靚解圍

過獎過獎

No buy fsg shit

又輸一件?

12碼

12m

好快又傷

又傷中場

費奴勁到

上力

準備打舊東家

米拿唔射

不嬲勁

明仔

全盛時期

我指同對面太似

1-0

明奴射 轉咗劊子手

米拿100%

Goal

廢奴=new so7

Goal！firmino 1:0

熱身賽之王

摩勁左咁多，我有冇眼花

沙拿真係兩班波

又pen
Penverpool

得射波唔勁

米拿唔射？

GOAL

居然唔係米拿射

頭先米拿沙拿力子喺左邊嗰幾吓幾好j

米拿嚟

廢奴教下隊友射12M plz

唔比米射

入左了

射得幾靚

f9d 12m幾好

又有心理準備定勝利十一人

點解唔係米拿

Firmino is our penalty taker now. RIP Milner.

岩岩幾下組織

又12m

沙拿啲彈彈波好撚準

費奴紋撚左對翼係背脊 而家曉飛

望左射左 好在拎得夠盡

明奴只要唔好踢死咗邊 有得俾佢全場走吓就好撚勁

米拿而家有心理陰影?

馬貼d 長傳好正

明仔留返前年最勁嗰排個髮型又勁返

呢球PEN有D似巴神
死角冇得救

傳俾對面 差d累死古蹟睇唔到？

明奴皮正

明明好似鳩彈咁

古冇事？

yes 紮起就會鳩踢

對面個gk求得幾好

但唔知點解見廢奴射12碼始終冇咩信心

友賽比人射下啦
下下輸互射12碼

沙拿啲one touch 已經好過在場唔少人

廢奴有啲蘇7feel

以前係hoffeheim好似射開

同費有得揮

摩好開心

Origi唔做柒野既話都唔太覺佢係場上

佢差射術唔係SO7 FEEL

力子交波都唔掂

屌你 origi

力子真心差幾班

一係派膠 一係隱形

犘翼爆佢

發夢王沙拿

前場真係柒力子 本來都好順

閃光奧力姬

又夠力

奧力子你吸下傷算啦7頭

Origi真係愈踢愈衰

費同奧真係相形見絀

你就發緊夢

Divock 噢lag機

禁住屌

milner 暫時又幾ok wo

畢爾包幾廢，利呢個陣容中場3個中堅兩個都係慢，咁都可以控制全局

奧子自由落體

前年明明幾勁
上年鳩下鳩外 都救左幾場

力子真係攻勢終結者黎
感動既係 無左古軒啦都有咁多攻勢

Origi係咪到左頂點 仲有無得進步？

自從前年傷完到而家都未好過

古積都幾ok

沙拿太好j

米拿落到右閘位

扑野包作客蟲黎

係喎 都無話plan b係買人
原來m7就plan b

相形見柒

做返後備殺手仲好

問題係防守

屌你 懦夫

老虎又自爆

拍咩野手 ？

對面出腳好狠下bo

典型神經刀

謝拉特

又係反擊

屌對面踢波定踢人啊

訓左無睇
老虎撚係咪衝上去同origi換位

冇古冇文尼但前面算好爽

幾比幾
點入
邊個入

普巴/盧卡古 之後就係咁入

唔講都唔記得依場有佢

1-0
明仔入
明仔搏12碼

你估下

Salah啲one two意識好好

想坐正

on9老虎做乜9

右matip左vvd仲得了

1:0
firmino
penalty 左下，捉到路照入

陳d長傳

Really淫應該都幾岩踢利

奧子係度搞破壞爽毛

就係傳過買嗰個？

1-1

懦夫

對面戰術幾有針對性可惜人腳唔夠勁

利防啲吊身後波真係垃撚圾

tiger ho ball

lovren廢撚到

屌你 懦夫 仆街死全家啦

永續老虎

唔買中堅了

輸力子

VVD

咁樣鏟係咩黎

等睇vvd go Chelsea

老虎都叫刪到小小

老虎=跳跳虎

一下就穿

平心而論 中場果下柒d

頭先喺前面嗰吓 應該奧子向前走等接應 古積都到位啦 都唔知奧子返後做乜 搞到甩咗

懦狗

佢啲On9傳球

老虎

見老虎拉屌摩

呢球冇乜運
同埋屌摩企得太上

對面個williams幾勁
進攻一個人包哂

老虎撚條垃圾次次衰左都淨係識企係到唔返去補
到底識唔識踢中堅

yes 奧力治同古積.......

老虎撚 你死撚硬啦 連登仔轉反老虎

老虎證明自己不如vvd

刀子垃圾？

力子真係柒到冇眼睇

鏟唔中又死
鏟中腳又死

1:1
放直線 懦夫追唔上，鏟得差 williams 拎返波 12 碼點射入龍門左下

辣殺後防

邊個名叔話夠做

呢下唔係衰老虎 係衰力子ON9

輸奧子多過老虎

係咪好似係荷蘭個個？

其實都叫鏟中啊

而家live post興咁玩？

老虎咁撚耐都唔識進步 有撚用咩

唔爭啦
場上最差兩個

無麥腦

個巴打要睇文字

陷害米仔, 屌你老虎

畢爾包點會有荷蘭人

力子仲要背向 搶波踢

其實點解屌老虎屌咁盡

下季失50球不是夢

我叫人幫手文字直播

西班牙

都係西班牙

Taa唔錯呀

中圈玩花巧野
是咪ON9

鏟個下算係咁啦唔好彩啫

高普半場同william傾計

下半場轉隊

Play fucking football

係啊
對利入咗波會唔會好似文尼沙拿咁黎呢

咁都唔屌

40m好似

中圈鏟草都得啦

成日輕出 又追唔到

聽到

唔止呢吓啦 頭先人地射門嗰次又係佢衝上去失晒位

米拿做乜9企係左閘位

傻閪

力子: 波呀 波呀

對利入過波

分唔清邊個係左閘

Fucking football

用行動證明買vvd嘅急切性

高普黎